包皮同最聯時期既丙朗有無得比？

雖然包皮仲好細同岩岩去曼既c朗差唔多
但第二年c朗好似已經好撚癲

聯賽入到30+先講
仲要法甲咁易踢

認真講世盃既包皮一定勁過同年紀既丙朗
曼聯年代既丙朗係去到0607個季走左雲佬先開始成熟
講緊已經係21.22歲
2.3年後既事，包皮唔大傷，過去西甲玩下
隨時個陣已經係世一啦

牙皮頭鎚有無咁勁先

冇得比 總覺得佢冇曼聯時期丙朗果隻味道

我覺得佢地速度過人方便接近 但係射術左右腳開弓把握搶點包皮都未做到果陣既c朗 不過包皮仲大把時間 希望可以做到更多

我覺得佢地速度過人方面接近 但係射術左右腳開弓把握搶點包皮都未做到果陣既c朗 不過包皮仲大把時間 希望可以做到更多

呢個年紀當年最勁係朗尼

後生嘅朗肥真係堅

勁過同年紀牙朗
因為踢法上成熟好多
牙朗當時仲係濕手巾
到佢再大隻啲 射波再進步都已經起廿一二歲後
咁比入球能力牙朗就再勁啲
而且頭鎚呢方面似乎麥巴比好難同牙朗鬥

但亦係呢個原因我唔知麥巴比潛力仲有幾多
身體好似已經好成熟 技術唔似有好大進步空間
而家踢呢個位啲決定已經好老練
你話佢入球數字再升多啲唔奇
但到時就要睇佢keep到幾多年啦
可能我會錯啦

技術C朗贏少少
踢法就包皮好啲

但講緊牙朗踢緊係當時競爭最大的英超的時候，拎埋歐聯，足球先生。

我覺得睇埋呢一年包皮的表現，可以帶到PSG拎歐聯既話就有得c朗比

黎左英超證明下先啦

呀朗18-20歲果3季係拎聯賽盃足總盃仲俾人笑緊原地插花 包皮竟然要拎歐聯先比得上佢

咁樓主淨係講曼聯時期呀朗
冇話差唔多年紀

咁樣講我又覺得冇咩問題嘅
只能夠怪樓主個前設本身已經唔公平

英超今年先大競爭wor,包皮而家係世界盃得主
包皮我覺得再轉會都大機會有歐聯,c朗世界盃就下世再戰先得

朗屁16歲已經sm阿記

唔識波就咪撚加把口啦 乜撚野叫味道？

為左撐曼聯同c朗可以去到幾盡

心戰王

係比就比大家都1819歲啦
同年紀包皮完勝

認同覺得包皮同歲數黎講完勝 踢法極成熟完全冇多餘 反而覺得佢咁快已經熟到咁好難有大突破

依家d 球員越黎越早熟

尼馬都好勁架, 個心一雄就永遠上唔到球王